[關羽雲長召喚]中環有關公節

香港山西商會特別舉辦首個「關公節」，於中環遮打花園舉行，以供市民學習關公忠勇仁義的精神。大會特別在山西訂製一尊二十呎高的關公像，豎立在中環遮打花園。今日展覽結束後，關公像便會移送至元朗大棠荔枝山莊繼續擺放。

關老二